一個禮拜無沖過涼，你問我答

今朝起身到而家都無食過嘢

好想奶你張床單

點解唔沖

見無出過街又唔覺污糟就廢事沖了

我都係

臭唔臭
爛肉未

邊有咁易爛我呢啲天生麗質

有無洗頭

頭髮就前日洗過，
始終想頭髮太長好易焗到出油

可唔可以幫你奶乾淨

男人老狗走去扮女人

底褲有無換

乜衫褲都無

大小便完會抹乾淨

我想同你做愛

隔住個mon都覺得臭

其實佢係肥婆

我兩日冇洗頭已經好油好癢

入黎為左睇呢句

真係好油
油到我長頭髮都可以gel起個頭變掃耙

D油係身體分泌出黎保護皮膚，好野黎，唔好洗走佢會仲好，
你個身無臭味都可以唔沖

你信不信佢唔臭呢